唔明點解大陸d歌唱比賽show無人唱張敬軒d歌？

都有好多人唱粵語歌
所以都幾肯定唔關語言事...
明明d歌咁有挑戰性又可以表現自己實力

因為知自己唱唔撚到

陳奕迅d歌都難唱架但係又成日有人唱...

推

事關難聽

Hins係大陸唔算紅

自己睇得少就話無人唱

得一首 唔夠喉

大陸冇人識張敬軒囉